{
  "": "",
  " ({0} granted / {1} members)": " （{0} 个已授权 / {1} 个成员）",
  " ({0} members)": " （{0} 个成员）",
  "Appears in the Compass": "出现在 Compass 中",
  " (Casual usage)": " （随意使用）",
  " (Max. {0} characters; {1} characters left)": " （最多 {0} 个字符：剩余 {1} 个字符）",
  " (No Access)": " （无访问权限）",
  " Are you sure you want to remove platform access for {0}?": " 是否确定要移除 {0} 的平台访问权限？",
  " new member": " 新成员",
  " new members": " 新成员",
  "Appears in the tooltip": "出现在工具提示中",
  "(Casual usage)": "（随意使用）",
  "(External, Casual usage)": "（外部，随意使用）",
  "(External)": "（外部）",
  "File must be located within the 'CustomerScripts' directory of the 3DExperience Launcher installation": "文件必须位于 3DEXPERIENCE Launcher 安装的“CustomerScripts”目录中",
  "(File must be located within the 'CustomerScripts' directory of the 3DExperience Launcher)": "（文件必须位于 3DEXPERIENCE Launcher 的“CustomerScripts”目录中）",
  "File must be located within the code/bin_trusted, code/clr_trusted or code/command_trusted directory of a client installation": "文件必须位于客户端安装的 code/bin_trusted、code/clr_trusted 或 code/command_trusted 目录中",
  "(If multiple separate by ';')": "（如果存在多项，则用“;”分隔）",
  "(individualy)": "（单个）",
  "Mandatory if \"Executable\" field is equal to \"3DExperience\"": "如果“可执行文件”字段等于“3DExperience.exe”，则必须提供",
  "Max. {0} characters; {1} characters left": "最多 {0} 个字符：剩余 {1} 个字符",
  "(Option)": "（选项）",
  "(Pending)": "（待定）",
  "Please note that the user must have read access to this folder": "请注意，用户必须具有此文件夹的读取访问权限",
  "Please note that this setting will override 3DEXPERIENCE platform default's": "请注意，此设置会覆盖 3DEXPERIENCE Platform 默认值",
  "Please note that users must have Read/Write access to this folder": "请注意，用户必须具有此文件夹的读写访问权限",
  "(select default roles to assign)": "（选择要分配的默认角色）",
  "(select location)": "（选择位置）",
  "(Trial, Option)": "（试用，选项）",
  "(Trial)": "（试用）",
  "(Used if message is not available in other languages)": "（如果消息在其他语言中不可用则使用此项）",
  "Used to optimize performances": "用于优化性能",
  "Used when the executable file is not found": "在找不到可执行文件时使用",
  "{0}": "{0}",
  "{0} accepted this request on {1}.": "{0} 已于 {1} 接受了此请求。",
  "{0} annual subscription of {1} will not be renewed on {2}": "{0} 年度订购 {1} 不会在 {2} 上续订",
  "{0} app": "{0} 个应用程序",
  "{0} apps": "{0} 个应用程序",
  "{0} Apps are available with this role": "{0} 个应用程序可用于此角色",
  "{0} experience request": "{0} 个体验请求",
  "{0} has been removed": "{0} 已被移除",
  "{0} month": "{0} 个月",
  "{0} months": "{0} 个月",
  "{0} refused this request on {1}.": "{0} 已于 {1} 拒绝了此请求。",
  "{0} request": "{0} 请求",
  "{0}, {1}": "{0}、{1}",
  "{0}, Count: {1}": "{0}，计数：{1}",
  "{0}, Count: {1}/{2}": "{0}，计数：{1}/{2}",
  "{0}/{1}": "{0}/{1}",
  "{0}h {1}min": "{0} 小时 {1} 分钟",
  "{0}min": "{0} 分钟",
  "* If you upload a file for Terms of Use or Privacy Policy Statement you have to complete the message. It will be displayed in a pop-up at the users first login to ask them to read and approve those documents.": "* 如果您上传使用条款或私隐政策声明文件，则您必须完成该消息。将在用户初次登录时显示在弹出窗口中，以让其阅读并审阅这些文档。",
  "1 license will be assigned": "将分配 1 个许可证",
  "1 license will be unassigned": "将取消分配 1 个许可证",
  "2-Factor Authentication: ": "2 因素身份验证： ",
  "3DEXPERIENCE Drive for Windows installation": "3DEXPERIENCE Drive for Windows 安装",
  "3DEXPERIENCE launcher setting": "3DEXPERIENCE Launcher 设置",
  "3DEXPERIENCE launcher setting must be a valid secure url": "3DEXPERIENCE Launcher 设置必须是安全有效的 url",
  "3DEXPERIENCE Native Apps installation": "3DEXPERIENCE 本地应用程序安装",
  "3DEXPERIENCE Natives Apps Processes Online Installation - Cloud": "3DEXPERIENCE 原生应用程序流程在线安装 - 云",
  "3DExperience platform": "3DExperience platform",
  "3DEXPERIENCE User Assistance setting": "3DEXPERIENCE 用户帮助设置",
  "3DEXPERIENCE User Assistance setting must be a valid secure url": "3DEXPERIENCE 用户帮助设置必须是安全有效的 URL",
  "3DMessaging": "3DMessaging",
  "A=>Z": "A=>Z",
  "About": "关于",
  "Accept": "接受",
  "Accepted": "已接受",
  "Action": "操作",
  "Action is still pending... Please wait a few seconds and refresh your widget": "操作仍处于待定状态...请等待几秒后再刷新 Widget",
  "Actions": "操作",
  "Active": "活动的",
  "Add existing Additional apps": "添加现有附加应用程序",
  "Additional Apps": "附加应用程序",
  "Additional Apps | {0}": "附加应用程序 | {0}",
  "Administrator": "管理员",
  "Administrators | {0}": "管理员 | {0}",
  "Agreement": "协议",
  "Agreement: {0}": "协议：{0}",
  "All": "全部",
  "Allow administrators to grant roles without assigning automatically the associated license": "允许管理员授予角色，而不是自动分配关联许可证",
  "Allow administrators to manage member’s platform locations.": "允许管理员管理成员的平台位置。",
  "Allow granting roles without granting access to any platform": "允许授权角色，但不授权对任何平台的访问权限",
  "Allow platform members to invite external users (for instance when sharing content).": "允许平台成员邀请外部用户（例如在共享内容时）。",
  "Allow platform members to request new roles": "允许平台成员请求新角色",
  "Allow Platform Members to request Roles containing Native Apps": "允许平台成员申请包含本地应用程序的角色",
  "Allow platform members to request roles containing Web Apps": "允许平台成员申请包含 Web 应用程序的角色",
  "Allowed extensions are .{0}": "允许扩展名包括 .{0}",
  "Allowed extensions are .pdf,.doc,.docx": "允许的扩展名有 .pdf、.doc、.docx",
  "Already granted:": "已授权：",
  "Already selected:": "已选定：",
  "Already unlocked for all members": "已为所有成员解锁",
  "An error occurred on the file upload process.": "文件上传过程中出错。",
  "An error occurred while retrieving the data": "检索数据时出错",
  "Apps": "应用程序",
  "Apps Parameters": "应用程序参数",
  "Are you sure you want to be replaced by {0}?": "是否确定要替换为 {0}？",
  "Are you sure you want to delete {0} {1}? Once executed, this action is irreversible.": "是否确定要删除 {0} {1}？一旦执行，此操作不可逆转。",
  "Are you sure you want to delete these members: {0}? Once executed, this action is irreversible.": "是否确定要删除这些成员：{0}？一旦执行，此操作不可逆转。",
  "Are you sure you want to pseudonymise {0} {1}? Once executed, this action is irreversible.": "是否确定要对 {0} {1} 使用假名？一旦执行，此操作不可逆转。",
  "Are you sure you want to pseudonymise these members: {0}? Once executed, this action is irreversible.": "是否确定要对这些成员使用假名 {0}? 一旦执行，此操作不可逆转。",
  "Are you sure you want to remove {0} Additional App?": "是否确定要移除 {0} 附加应用程序？",
  "Are you sure you want to remove {0} App?": "是否确定要移除 {0} 应用程序？",
  "Are you sure you want to remove {0} Business Experience ?": "是否确定要移除 {0} Business Experience？",
  "Are you sure you want to remove {0} Option?": "是否确定要移除 {0} 选项？",
  "Are you sure you want to remove {0} Role?": "是否确定要移除 {0} 角色？",
  "Are you sure you want to remove {0}?": "是否确定要移除 {0}？",
  "Are you sure you want to remove this import?": "是否确定要移除此导入？",
  "Ascending Order": "升序",
  "Assign License": "分配许可证",
  "Assigning this role will automatically assign the following License": "分配该角色将自动分配以下许可证",
  "Assigning this role will automatically assign the following Licenses": "分配该角色将自动分配以下许可证",
  "Assigning this role will automatically assign the following role": "分配该角色将自动分配以下角色",
  "Assigning this role will automatically assign the following roles": "分配该角色将自动分配以下角色",
  "Assigning this role will automatically unassign the following License": "分配该角色将自动取消分配以下许可证",
  "Assigning this role will automatically unassign the following Licenses": "分配该角色将自动取消分配以下许可证",
  "Authorize automatic invitation of external users when sharing content": "共享内容时授权自动邀请外部用户",
  "Automatic approval": "自动审批",
  "Automatically ungrant expired roles from members or groups": "自动取消对成员或组的过期角色的授权",
  "Availability": "可用性",
  "Available": "可用",
  "Available if you are connected to this platform for more than 30 days, have only 1 platform and don't have casual license": "在连接到此平台超过 30 天、仅有 1 个平台且未使用因果关系许可证的情况下可用",
  "Available roles with licenses": "使用许可证可用的角色",
  "Available roles without any license": "不使用许可证可用的角色",
  "Available to all members": "适用于所有成员",
  "Back": "返回",
  "Backup Duration": "备份持续时间",
  "Backup Status": "备份状态",
  "Business Experiences | {0}": "Business Experience | {0}",
  "Business Experiences": "Business Experience",
  "Business Experience has been removed": "Business Experience 已移除",
  "Cancel": "取消",
  "Casual {0}h/month": "随意 {0}小时/月",
  "Casual usage": "随意使用",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour and {2} minute remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 小时 {2} 分钟",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour and {2} minutes remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 小时 {2} 分钟",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hour remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 小时",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours and {2} minute remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 小时 {2} 分钟",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours and {2} minutes remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 小时 {2} 分钟",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} hours remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 小时",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} minute remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 分钟",
  "Casual usage ({0}h/month): {1} minutes remaining": "随意使用（{0} 小时/月）：剩余 {1} 分钟",
  "Category": "类别",
  "Caution": "小心",
  "City": "城市",
  "Clear": "清除",
  "Close": "关闭",
  "Collaboration": "协作",
  "Collaborative Designer for X-CAD": "Collaborative Designer for X-CAD",
  "Collapse": "折叠",
  "Comment": "备注",
  "Company": "公司",
  "Compass Quadrant": "Compass 象限",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration file URL": "配置文件 URL",
  "Configure Apps Installation": "配置应用程序安装",
  "Configure Members Options": "配置成员邀请",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmation": "确认",
  "Consumption {0} of {1}": "消耗 {0}/{1}",
  "Cookie Document": "Cookie 文档",
  "Cookie Warning": "Cookie 警告",
  "Country": "国家/地区",
  "Create": "创建",
  "Create Additional App": "创建附加应用程序",
  "Create Custom Role": "创建自定义角色",
  "Credits & Tokens | {0}": "信用和令牌 | {0}",
  "Custom Error Message": "自定义错误消息",
  "Custom Role": "自定义角色",
  "Date / Time": "日期/时间",
  "Date range": "日期范围",
  "Default installation configuration path location": "默认安装配置路径位置",
  "Default language": "默认语言",
  "Default roles to assign": "要分配的默认角色",
  "Delete": "删除",
  "Delete Selected Members": "删除选定成员",
  "Delete Terms of Use document": "删除使用条款文档",
  "Deleted members": "删除的成员",
  "Delta": "补丁包",
  "Descending Order": "降序",
  "Description": "描述",
  "Details": "详细信息",
  "Different licenses cannot be selected": "无法选择不同的许可证",
  "Disk Space (Total {0})": "磁盘空间（共 {0}）",
  "Disk usage": "磁盘使用率",
  "Display layout": "显示布局",
  "Display Legal Notice & Cookies Warning in footer": "在页脚中显示法律公告和 Cookie 警告",
  "Display Picture": "显示图片",
  "Do you confirm the switch to Unlimited usage for this User ?": "是否确认将此用户切换至无限使用？",
  "Download ({0})": "下载 ({0})",
  "Download - {0} ({1})": "下载 - {0} ({1})",
  "Download import file": "下载导入文件",
  "Download Installation Files": "下载安装文件",
  "Download sample": "下载示例",
  "Drop here to cancel action": "拖放到此处来取消操作",
  "E-mail": "电子邮件",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Additional App": "编辑附加应用程序",
  "Edit Custom Role": "编辑自定义角色",
  "Email": "电子邮件",
  "Enable 3DMessaging": "启用 3DMessaging",
  "Enable Apps logs for Dassault Systèmes support": "启用应用程序日志的 Dassault Systèmes 支持",
  "Enable external sharing": "启用外部共享",
  "Enable Optional Content Installation access": "启用可选内容安装访问权限",
  "Enable Roles Suggestion & 30-day Trial for Users": "为用户启用角色建议和 30 天试用期",
  "Enable users to request Roles": "允许用户请求角色",
  "Enable users to request Roles containing Native Apps": "允许用户请求包含本机应用程序的角色",
  "Enable users to request Roles containing Web Apps": "允许用户请求包含 Web 应用程序的角色",
  "Enter a network folder UNC in the format \\\\ComputerName\\SharedFolder": "按以下格式输入网络文件夹 UNC：\\\\电脑名称\\共享文件夹",
  "Enter email": "输入电子邮件",
  "Environment Configuration File": "环境配置文件",
  "Example: after_installation.bat": "示例：after_installation.bat",
  "Example: before_installation.bat": "示例：before_installation.bat",
  "Example: before_launch.bat": "示例：before_launch.bat",
  "Example: C:\\Program Files\\Dassault Systemes\\3DEXPERIENCE Launcher\\CustomerScripts\\script.bat": "示例：C:\\Program Files\\Dassault Systemes\\3DEXPERIENCE Launcher\\CustomerScripts\\script.bat",
  "Exe": "Exe",
  "Executable": "可执行文件",
  "Expand": "展开",
  "Expiration date: {0}": "到期日期：{0}",
  "Expire": "过期",
  "Expires on {0}": "于 {0} 到期",
  "Expires: {0}": "到期：{0}",
  "Expiring on {0}": "于 {0} 到期",
  "Expiring on: {0}": "到期日期：{0}",
  "Export": "导出",
  "Export finished. Click to download.": "导出已完成。单击进行下载。",
  "Export in progress": "导出正在进行",
  "Export in progress.": "导出正在进行。",
  "Export Members": "导出成员",
  "Export members": "导出成员",
  "Export roles": "导出角色",
  "Export Roles": "导出角色",
  "External": "外部",
  "Externals | {0}": "外部项 | {0}",
  "Extraction is complete, please click the download button": "提取完成，请单击下载按钮",
  "File can't be uploaded {0}": "无法上传文件 {0}",
  "File formats supported are : pdf, doc, and docx.": "支持的文件格式为：pdf、doc 和 docx。",
  "File has been uploaded": "文件已上传",
  "Filter logs": "过滤日志",
  "Filter members": "过滤成员",
  "Filter roles": "过滤角色",
  "Filter Roles requests": "过滤角色请求",
  "First Name": "名",
  "Footer": "页脚",
  "Free Space ({0})": "空闲空间 ({0})",
  "Full": "完全",
  "Grant": "授权",
  "Grant Roles": "授权角色",
  "Grant selected business experiences/roles/apps to selected members": "将选定 Business Experience/角色/应用程序授予选定成员",
  "Granted": "已授权",
  "Granted on {0}": "授予日期 {0}",
  "Granted Roles": "授权的角色",
  "Granted Roles | {0}": "授权的角色 | {0}",
  "Granted through group: {0}": "已通过组授权：{0}",
  "Granted through groups: {0}": "已通过组授权：{0}",
  "Granting this option will also grant": "授权此选项也将授权",
  "Granting this role will also grant": "授权此角色也将授权",
  "Graph": "图表",
  "Groups": "组",
  "has requested the role:": "已请求此角色：",
  "has requested to experience the role:": "已请求体验角色：",
  "History": "历史记录",
  "Icon": "图标",
  "ID": "ID",
  "ID: ": "ID： ",
  "If your platform has multiple users, use this field to minimize the download time for installation files. Each time a user installs an app, the 3DEXPERIENCE platform looks for the needed files in this folder and use them if found. Files that are not found in the folder will be downloaded and added to the folder for future use.": "如果您的平台有多位用户，请使用此字段以最大限度地缩短下载安装文件的时间。每当有用户安装应用时，3DEXPERIENCE platform就会在此文件夹中查找所需的文件，并在找到后使用它们。在文件夹中找不到的文件将会被下载并添加到该文件夹中，以备将来使用。",
  "Import has been created": "已创建导入",
  "Import is complete": "导入完成",
  "Import Members": "导入成员",
  "Import report": "导入报告",
  "Included Apps": "包含的应用程序",
  "Information": "信息",
  "Invitation Email language": "邀请电子邮件语言",
  "Invitations from administrators": "来自管理员的邀请",
  "Invitations from members": "来自成员的邀请",
  "Invite": "邀请",
  "Invite & Grant Roles": "邀请并授予角色",
  "Invite members": "邀请成员",
  "Invite someone to replace you as the Administrator of this platform": "邀请某人来代替您作为该平台的管理员",
  "Language": "语言",
  "Last Backup": "上次备份",
  "Last backup &ge; 24h": "上次备份 &ge; 24 小时",
  "Last backup < 24h": "上次备份 < 24 小时",
  "Last backup > 7 days": "上次备份 > 7 天",
  "Last connection: ": "上次连接： ",
  "Last export file was generated on {0}.": "最后导出的文件在 {0} 上生成。",
  "Last month": "上个月",
  "Last Name": "姓",
  "Last week": "上周",
  "Legal": "法律",
  "Legal Information": "法律信息",
  "Legal Notice": "法律公告",
  "Licenses Expiration": "许可证过期",
  "List View": "列表视图",
  "Location": "位置",
  "Locations": "位置",
  "Lock access to install apps for all members": "锁定所有成员安装应用程序的访问权限",
  "Lock access to install app updates for all members": "锁定所有成员安装应用程序更新的访问权限",
  "Lock access to install optional content for all members": "锁定所有成员安装可选内容的访问权限",
  "Lock access to uninstall apps for all members": "锁定所有成员卸载应用程序的访问权限",
  "Logs": "日志",
  "Long Name": "长名称",
  "Long Name: ": "长名称： ",
  "Manage Data Privacy": "管理数据隐私",
  "Manage Requests": "管理请求",
  "Manage Selection": "管理选择",
  "Manage the assignment of roles and licenses separately": "分别管理角色和许可证的分配",
  "Member": "成员",
  "Member’s platform locations": "成员的平台位置",
  "Members": "成员",
  "Members & Roles": "成员和角色",
  "Members | {0}": "成员 | {0}",
  "Members can work on this platform with a license they have already been granted on another platform.": "成员可以使用已在其他平台上获得的许可证在此平台上工作。",
  "Message": "消息",
  "Minimum 3 characters.": "最少 3 个字符。",
  "Must be a valid email": "必须是有效电子邮件",
  "Must be a valid URL.": "必须是有效的 URL。",
  "Name": "名称",
  "Name of platform: {0}": "平台名称：{0}",
  "Name should have a minimum of 3 characters": "名称应至少包含 3 个字符",
  "Native Applications script must be a valid path": "本机应用程序脚本必须是有效路径",
  "Native Apps Environment Configuration File": "本地应用程序环境配置文件",
  "Native Apps Environment Configuration File For Windows": "适用于 Windows 的本机应用程序环境配置文件",
  "Native Apps Environment Configuration File For Linux": "适用于 Linux 的本机应用程序环境配置文件",
  "Native Apps Environment Configuration File must be a valid path": "本地应用程序环境配置文件必须为有效路径",
  "Network installation files storage": "网络安装文件存储",
  "Network path": "网络路径",
  "Network path setting must be a valid UNC folder": "网络路径设置必须是有效的 UNC 文件夹",
  "Network path setting must be a valid network folder": "网络路径设置必须是有效的网络文件夹",
  "Enter a network folder in the format /mnt/SharedFolder": "按 /mnt/SharedFolder 格式输入网络文件夹",
  "New Business Experience has been granted.": "新 Business Experience 已授予。",
  "New members will be granted the following roles:": "将授予新成员以下角色：",
  "Next": "下一步",
  "No Additional Apps found": "未找到附加应用程序",
  "No additional information for this option": "没有此选项的更多信息",
  "No additional information for this role": "没有此角色的更多信息",
  "No administrators available": "无可用的管理员",
  "No availability data is available for the platform {0}": "没有平台 {0} 可用的可用性数据",
  "No backup data is available for the platform {0}": "没有平台 {0} 可用的备份数据",
  "No business experience available": "无 Business Experience 可用",
  "No Business Experiences found": "未找到 Business Experience",
  "No credits & tokens available": "没有可用的信用和令牌",
  "No Custom Role found": "未找到自定义角色",
  "No externals available": "无可用的外部项",
  "No granted roles available": "没有可用的已授予角色",
  "No group found": "未找到组",
  "No import available": "无导入可用",
  "No license associated": "没有关联的许可证",
  "No license associated for this role": "没有与此角色关联的许可证",
  "No license available for this role": "此角色没有可用的许可证",
  "No members available": "无可用的成员",
  "No more roles available": "没有更多可用角色",
  "No removed user": "没有已移除的用户",
  "No result found": "未找到结果",
  "No roles expiring soon available": "没有很快到期的角色",
  "No Roles found": "未找到角色",
  "No Roles requests found": "未找到角色请求",
  "No roles with capacity almost reached available": "没有几乎达到容量限制的角色",
  "No roles without licenses available": "没有不具有许可证的角色",
  "No Suggested Role found": "未找到建议的角色",
  "No user found": "未找到任何用户",
  "No users found": "未找到任何用户",
  "noadditionalinfo": "noadditionalinfo",
  "None": "无",
  "Not Active": "未激活",
  "Not available": "不可用",
  "Not enough licenses available ({0} remaining)": "可用许可证不足（剩余 {0}）",
  "Not enough roles available ({0} remaining)": "可用角色不足（剩余 {0}）",
  "Notify users about cookie usage": "通知用户 Cookie 的使用情况",
  "Number of members: {0}": "成员数量：{0}",
  "Number of results per page": "每个页面的结果数",
  "Ok": "确定",
  "Once activated, this option can be deactivated only if it is not currently used: all users must have all licenses assigned, with restricted usage for platform licenses.": "激活后，此选项只可在当前不可用时禁用：所有用户必须已分配有所有许可证，平台许可证的使用受限。",
  "Only available if all user roles are available in unlimited usage": "仅当所有用户角色都可无限使用时才可用",
  "Only available if the user can't be removed or if user has already no access to this 3DExperience platform": "仅当用户无法被移除或者用户已经无法访问该 3DExperience platform时才可用",
  "Open": "打开",
  "Option": "选项",
  "Option, Casual usage": "选项，随意使用",
  "Option, Trial": "选项，试用",
  "Options": "选项",
  "Owner:{0}": "所有者：{0}",
  "Pending": "待定",
  "Pending user": "待定用户",
  "Period of validity": "有效期",
  "Personalized message": "个性化消息",
  "Platform Information": "平台信息",
  "Please note that this operation cannot be undone.": "请注意，此操作无法撤销。",
  "Please select and confirm the {0} members whose subscription will not be renewed": "请选择并确认不会续订的 {0} 个成员",
  "Preview": "预览",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Privacy Policy Statement": "隐私政策声明",
  "Pseudonymise Member": "对成员使用假名",
  "Pseudonymise Selected Members": "对选定成员使用假名",
  "Pseudonymised": "使用假名",
  "Refresh": "刷新",
  "Refuse": "拒绝",
  "Refused": "已拒绝",
  "Remove": "移除",
  "Remove access": "移除访问权限",
  "Remove access to the 3DEXPERIENCE platform, user will not be allowed to connect": "移除 3DEXPERIENCE platform的访问权限，用户将无法连接",
  "Remove granted roles": "移除授予的角色",
  "Remove required roles": "移除所需角色",
  "Remove user": "移除用户",
  "Remove user from 3DEXPERIENCE platform, the user will still be associated with his content": "从 3DEXPERIENCE platform移除用户，用户仍将与其内容关联",
  "Remove Users": "移除用户",
  "Removed": "已移除",
  "Removed by": "移除者",
  "Removed members | {0}": "已移除的成员 | {0}",
  "Removed on": "移除对象",
  "Replace Me": "代替我的位置",
  "Requests": "请求",
  "Requests from members": "来自成员的请求",
  "Restart": "重新启动",
  "Restrict Usage to this Platform": "限制在此平台上的使用",
  "Retry": "重试",
  "Role granted without license": "无许可证授权的角色",
  "Role icon": "角色图标",
  "Role Request": "角色请求",
  "Role Suggest": "角色建议",
  "Roles": "角色",
  "Roles | {0}": "角色 | {0}",
  "Roles capacity almost reached": "几乎达到角色容量限制",
  "Roles capacity almost reached | {0}": "几乎达到角色容量限制 | {0}",
  "Roles expiring soon": "角色很快到期",
  "Roles expiring soon | {0}": "角色很快到期 | {0}",
  "Roles requests": "角色请求",
  "Roles with licenses": "使用许可证的角色",
  "Roles with licenses | {0}": "使用许可证的角色 | {0}",
  "Roles without any license": "不使用许可证的角色",
  "Roles without any licenses | {0}": "不使用许可证的角色 | {0}",
  "Save": "保存",
  "Script to execute after installation / update": "要在安装/更新后执行的脚本",
  "Script to execute before installation / update": "要在安装/更新前执行的脚本",
  "Script to execute before launch": "要在启动前执行的脚本",
  "Search": "搜索",
  "Search Additional Apps": "搜索附加应用程序",
  "Search Business Experience": "搜索 Business Experience",
  "Search Business Experiences": "搜索 Business Experience",
  "Search by email": "通过电子邮件搜索",
  "Search by requester or by role": "按请求者或按角色搜索",
  "Search Credits & Tokens": "搜索信用和令牌",
  "Search group": "搜索组",
  "Search logs by keyword": "按关键字搜索日志",
  "Search Members": "搜索成员",
  "Search Roles": "搜索角色",
  "Search Suggested Role": "搜索建议的角色",
  "Search user": "搜索用户",
  "Select a file to import": "选择要导入的文件",
  "Select all": "全选",
  "Select available member's location:": "选择可用成员的位置：",
  "Selected": "选定",
  "Send Administrator invitation to": "将管理员邀请发送至",
  "Send invitation": "发送邀请",
  "Send invitation by email to the user to access the 3DEXPERIENCE platform": "通过电子邮件向用户发送邀请以便其访问 3DEXPERIENCE platform",
  "Settings": "设置",
  "Settings have been saved": "设置已保存",
  "Settings have been saved, 3DEXPERIENCE User Assistance setting may need a browser's refresh to be applied": "设置已保存，3DEXPERIENCE 用户帮助设置可能需要浏览器刷新才能应用",
  "Setup Legal Policy": "设置法律政策",
  "Short Name": "短名称",
  "Short Name: ": "短名称： ",
  "Sort by": "排序方式",
  "Sort Direction": "排序方向",
  "Source code URL": "源代码 URL",
  "Source code URL: ": "源代码 URL： ",
  "Status": "状态",
  "Subscription modification": "订购修改",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Suggested Role": "建议的角色",
  "Switch from Casual usage ({0}h per month) to unlimited usage": "从随意使用（{0} 小时/月）切换到无限使用",
  "Switch to Unlimited Usage": "切换至无限使用",
  "Target": "目标",
  "Terms & Condition": "条款和条件",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "The 3DEXPERIENCE Download Platform cannot be reached": "无法访问 3DEXPERIENCE 下载平台",
  "The 3DEXPERIENCE platform provided by Dassault Systèmes is a space under the Customer's sole responsibility. Therefore, Customer's is sole responsible and liable for the access to and the use of this platform. As such, it belongs to Customer to regulate the use of this platform by users, and in particular to set up terms of use and data privacy policy related to the platform, in accordance with the agreement concluded with Dassault Systèmes for the use of the platform.": "Dassault Systèmes 提供的 3DEXPERIENCE platform是由客户承担全部责任的空间。因此，客户完全负责和承担访问及使用此平台的责任。正因如此，由客户依照与 Dassault Systèmes 就使用该平台达成的协议规定用户对此平台的使用，尤其是创建与该平台相关的使用条款和数据隐私政策。",
  "The export failed, please try again.": "导出失败，请重试。",
  "The message for the default language can't be empty when a file is uploaded.": "已上传文件时，默认语言的消息不可为空。",
  "The number of invitations is limited to ten. If you need to invite more than ten people, use the batch invitation available in the Import Members tab.": "邀请的数量限制为 10 个。如果您要邀请的人数超过 10 人，请使用“导入成员”选项卡中的批量邀请。",
  "The person you invite to replace you as the Administrator will take ownership of your license and become the Administrator of the 3DEXPERIENCE platform. You will no longer have access to the 3DEXPERIENCE platform once the person clicks the link to accept.": "您邀请代替您成为管理员的人员将获得您的许可证的所有权并成为 3DEXPERIENCE Platform 的管理员。当该人员单击链接接受邀请后，您将无法再访问 3DEXPERIENCE Platform。",
  "The selected file is not a valid Image": "选定文件并非有效映像",
  "Therefore you have to fill the acceptance message and upload at least one document to activate the 'Legal Notice feature'.": "因此您必须填写接受信息并上传至少一个文档，才能激活“法律公告功能”。",
  "This action will be available when user will have no roles": "当用户不具有任何角色时该操作将可用",
  "This email already exists": "此电子邮件已存在",
  "This field is required, if Executable is 3DExperience.": "如果可执行文件是 3DExperience.exe，则此字段是必填字段。",
  "This field is required.": "该字段为必填字段。",
  "This month": "本月",
  "This operation generate a file containing the list of members as well as their roles. Action will be executed in background and could take some time depending on the volume to be exported.": "此操作将生成一个包含成员列表及其角色的文件。操作将在后台执行，可能需要一些时间，具体取决于要导出的数量。",
  "This operation generates a file containing the list of roles as well as the associated members. Action will be executed in background and could take some time depending on the volume to be exported.": "此操作将生成一个包含角色列表以及关联成员的文件。操作将在后台执行，可能需要一些时间，具体取决于要导出的数量。",
  "This option allows you to inform users of your 3DEXPERIENCE platform about the use of cookies in your applications. The notification message can be defined below in several languages. A document may also be associated with it.": "您可使用此选项通知您的 3DEXPERIENCE platform用户有关您应用程序中 Cookie 的使用情况。通知消息可使用以下几种语言定义，且可能需要拥有与之相关的文档。",
  "This option is required by": "此选项是必需的",
  "This option optimizes the 3DEXPERIENCE data access performance for the user's geographic location.": "此选项将优化用户地理位置的 3DEXPERIENCE 数据访问性能。",
  "This role is required by": "此角色是必需的",
  "This user is not available on this platform, you can not accept this request.": "此用户在这个平台上不可用，您无法接受此请求。",
  "This week": "本周",
  "Tiles View": "平铺视图",
  "Today": "今天",
  "Trial": "试用",
  "Trial Expired": "试用已过期",
  "Type": "类型",
  "Type: {0}": "类型：{0}",
  "Type: {0}, Available to all members": "类型：{0}，对所有成员可用",
  "Unable to be replaced": "无法被代替",
  "Unable to download this csv file.": "无法下载该 csv 文件。",
  "Unable to remove {0}": "无法移除 {0}",
  "Unable to save {0}": "无法保存 {0}",
  "Ungrant all roles which license expired when members try to connect to the platform": "当成员尝试连接到平台时，取消授权所有许可证过期的角色",
  "Unlimited": "无限",
  "Unselect all": "取消全选",
  "Updated": "已更新",
  "Upload, {0}": "上传，{0}",
  "URL": "URL",
  "URL: ": "URL： ",
  "Usage Type": "使用类型",
  "Used": "已用",
  "Used invitation: {0}": "已用邀请：{0}",
  "Used invitations: {0}": "已用邀请：{0}",
  "Used Space ({0})": "已用空间 ({0})",
  "Used: {0}": "已用：{0}",
  "Used: {0}/{1}": "已用：{0}/{1}",
  "User actions": "用户操作",
  "User email": "用户电子邮件",
  "User has been invited to the platform without his own license and can access the platform with shared license.": "用户已被邀请在没有自己许可证的情况下访问该平台，并且可以使用共享许可证访问该平台。",
  "User has no access to this 3DExperience platform (change his right before)": "用户无权访问该 3DExperience platform（先更改其权限）",
  "User location": "用户位置",
  "User right": "用户权限",
  "User rights": "用户权限",
  "Version: {0}": "版本：{0}",
  "View": "查看",
  "View all": "查看所有",
  "View granted only": "仅查看已授权项",
  "View groups granted": "查看已授权组",
  "View roles granted": "查看已授权角色",
  "View selected only": "只查看选定项",
  "View selected roles only": "仅查看选定角色",
  "View users granted": "查看已授权用户",
  "Waiting for {0} to accept the invitation to replace you as Administrator. Click Replace Me to resend the invitation or invite someone else to replace you": "正在等待 {0} 接受邀请代替您成为管理员。单击“代替我的位置”重新发送邀请或者邀请其他人来代替您",
  "Warning this Additional App is currently granted to members, are you sure you want to remove {0} Additional App?": "警告：此附加应用程序当前已授权给成员，是否确定要移除 {0} 附加应用程序？",
  "Warning this role is currently granted to members, are you sure you want to remove {0} Role?": "警告：该角色当前已授权给成员，是否确定要移除 {0} 角色？",
  "With admin validation": "经管理员验证",
  "Without admin validation": "未经管理员验证",
  "Wrong file type. Please select a correct csv file.": "文件类型错误。请选择正确的 csv 文件。",
  "Year": "年",
  "Yearly Availability": "年度可用性",
  "Yes": "是",
  "Yesterday": "昨天",
  "You are about to exceed your quota.": "您即将超出限额。",
  "You can use the files to install native apps on users' computers. This is especially useful if users do not have the access rights to install new software themselves.": "您可使用文件在用户计算机上安装本地应用程序。这在用户没有自行安装新软件所需的访问权限时尤其有用。",
  "You can't add more than {0} emails because of selected roles": "根据选定角色，您不能添加超过 {0} 封电子邮件",
  "You cannot invite a user already on the platform": "您不可邀请平台上已存在的用户",
  "You cannot select different types of casual member": "您不可选择不同类型的非正式成员",
  "You have no access to this resource": "您没有此资源的访问权限",
  "You have no business experience": "您没有 Business Experience",
  "You have no request yet": "您尚无请求",
  "You have not enough role": "您没有足够的角色",
  "You need to add a least one email and a company": "您至少需要添加一个电子邮箱和一家公司",
  "You need to remove required roles first": "您需要先移除所需的角色",
  "You need to select a least one role": "您需要选择至少一个角色",
  "You need to select at least one application": "您需要选择至少一个应用程序",
  "You need to select at least one of these roles": "您需要至少选择这些角色中的一个",
  "Your Email is not valid": "您的电子邮件无效",
  "Your file has been deleted with success": "您的文件已成功删除",
  "Z=>A": "Z=>A",
  "Remaining: {0}": "剩余：{0}"
}